有無英文好嘅波台ching

有位加泰嘅抗爭者想了解下香港發生啲乜嘢
佢哋嗰邊淨係得奶西班牙報紙
得閒可以搵佢傾下偈

This is Adrià Ballester, a Barcelona activist for social rights. He is searching for people who are willing to express whats happening in HK this is his Instagram account;

form 老豆揾仔

撐加泰就得